仆街保安連小朋友都救

銅鑼灣渣甸街36號門外, 幸福週末隔離

剛剛響sogo門口放催淚彈, d煙攻入渣甸街, 有個媽咪帶住兩個目測10歲以下小朋友因冇防具冇口罩, 好辛苦想入呢楝商業大廈暫避, 呢個仆街保安立即鎖大門唔比市民入, 媽咪話可唔可以淨係放小朋友佢都唔肯, 現場已有手足屌爆佢

btw, 隔離間幸運周末有連儂場撐港人, 抵讚

打少個唔字

仆街嚟

遲d清算佢

推

爆尻佢門迫佢一齊食

爆門啦

呢d真係社會垃圾

正pk

查佢咩料,姓乜名乜,無名都要有number

清算

係人係鬼今場運動睇得一清二楚

人渣

成隻警犬咁

佢乜柒都唔講

個樣仲要覺得自己好威威 翹埋雙手

路過唔小心撞到玻璃姐